係街邊聽到學生咁講

放工見到2個男學生係街邊食野，
其中一個問另一個：
望住梵高d畫就真係可以畫到梵高d畫咩?

你知我知
學生都知

係d教畜唔知

同校長土皇帝攞住上年成績問點解今年做唔到一樣咁低能

真心一問畢加索D畫係咪最易明?
梵高果D我睇完都唔明